睇左tvb........

冇直播
有啲十四線藝人係到9叫
1200 影住LKF
忽然有種睇緊亞視嘅感覺

歡迎大家恥笑